[7月新番]異世界食堂 第一話

原作：犬塚惇平
原作插畫：榎波克[/img]己
監督、系列構成：神保昌登
人物設定：佐野隆雄、佐野惠一
道具設定：森木靖泰
美術監督：片平真司
色彩設計：水本志保
攝影監督：佐藤敦
編輯：近藤勇二
音樂：辻林美穂／TOMISIRO
音樂製作：Flying DOG
音響監督：土屋雅紀
音響製作：grooove
動畫製作：SILVER LINK.
CAST
店主：諏訪部順一
阿蕾塔：上坂堇
黑：大西沙織
紅色女王：伊藤靜
阿爾多琉斯：清川元夢
辰五郎：大塚芳忠
阿爾馮斯：立木文彥
莎拉：安野希世乃
海因里希：杉田智和

1min
4負皮係點做到

已經11個，打擊

差不多一分鐘一負評

到底針對我定套野
太早開？今晚做喎！

點解咁多負皮
利申: 仲未睇

好似頭20s已經係有4個

樓豬係咪得罪人

聲優陣容好似唔野小

登樓主橙

可能啦，不過d負評引到你地入黎
當宣傳

負皮不停增加
又無人講
bot？

得罪井狗 你仲唔仆街

佢真係可以咁無聊？

睇到個po ，又係時候準備搶po啦

go

得罪台主 實捉到你

被搶了哦

OP是由Wake Up,May』n！以「一生一次」為主題，結合本作劇情創作出的，描繪了溫暖人心的相遇的《One In A Billion》（8月9日發售）。ED是安野希世乃單飛後的第一張迷你專輯《涙。》（7月26日發售）

我代你哭

等我仲諗緊套野到底發生咩事先會衰到第一集就咁多負評

係我拖累

咩呀？乜咁快出左拿？

今晚做

頂，我以為有得睇添
今季剩係想睇依套

有大西

2個鐘就22負評，樓主得罪人

吹左成頁仲係講負評

Wake up, May'n

安野

發生左咩事

出迷宮飯好過啦 出呢套

係28個

係29個

其實我諗係樓主太早開導致

Sorry ,諗住今晩做

老母青諗住開咩post

井狗有36個分身?

本身諗住追 見到咁多負皮嚇親 仲以為咩事

好似我得罪人

見樓主咁慘幫手正評左
下次記得交申請表啦

過去好多唔知碇嘅二打六係都要喺網上挑戰井台主底線，結果喺井台主窮追猛打之下，一個二個原形畢露，輸到底褲都冇得剩咁滯，有啲要喺LIHKG同HKGolden刊登道歉啟事，有啲仲要賠錢添，呢啲咪叫唔衰攞嚟衰囉。就算誹謗者遠至巴拿馬，唔理追討費用幾乸脷都好，井台主一樣絕不放棄討回公道嘅機會，最後嗰啲垃圾會然咪又係要向井台主跪低。

井台主實捉到你

負皮左

咁多負皮 咩事

負左皮

比返個正評你

嘩 好驚呀

開post唔同台主申請 抵啦

45個#

lm

雖然唔知咩事,負皮左先

引曬班并狗分身出黎

放送資料

越描越黑

47個#

你自已負皮就屈人

台主如果你要清算班毒瘤 我第一個出黎幫手

B站有買，不過冇俾時間

唔知幾多集，黑先出到黎
希望劇本可以改一改

買完要批左先會有得上架強國網
買左起碼有兩套唔批

一套賭一套未播好似係地獄少女

B站 1:35分更新

竟然同步

希望毒撚有共識

負皮

井狗過埋黎依邊咩？

好耐啦，出面幾個post都係佢

邊個係件垃圾？

個post 大半都係無謂野 ，不過做之前再開過

有直播緊

你出去望下 起碼一半都係佢喎
無奈d 90後唔捱得 2季就比肥毒重奪版面

做乜鬼,時間機關之星

呢條link今晚播呢套

呢條今晚唔播

哈 播緊

分身又換唔切

マシュ？

垃圾井狗到底有幾多分身

我諗負評三分一

自己想開新番就開啦
洗鬼理佢咩

垃圾嚟講井台主點都好過綠葉
綠葉真係仲痴線過台主

大家都是垃圾，不用分得那麼細

不過我真係覺得唔好意思
有一半都唔關依套野事，影響左有心睇依套野既人

播出街就變番正常架啦
咪當崔谷下人氣囉

屌嚇撚死我

仲以為套野第一話就崩到成班人負評

樓豬好波 支持你開

其實想開新post,怕其他人因為咁唔開依套野
始終睇小說真係好開心（同肚餓）

同意，佢小說真係好好睇
之前期待好耐嘅劍姬搞到成pet 屎咁，希望依個製作組會生生性性

呢套無乜戰鬥場面 應該ok掛

咁都崩既話間野摺左去好過

きよのん

只要d野畫得好食
已經準備今晚食住野睇

睇咗幾集漫畫
諗緊安野會用咩聲配

落街買好野食先

0:37係大西
0:46係安野

第三種聲線
btw首歌幾好聽

Op 係wug may'n
Ed係 安野首張單曲
兩首都覺得好聽

咁又未必，小說一道一個單元，一個人物，改得唔好個故會好碎

所以個劇本要改，將角色互動再加強

仲以為套野垃圾到咁多負評

還掂都負左咁多 唔好俾佢停

減一半都好多wo

好睇 歌又好聽

劇本真係有執過

做乜鳩

ok 滿意嘅，不過點解要咁早show 哂d 世界觀出嚟
女王會唔會太早出場，如果剩係show 有人拎住成鍋燉煮牛肉，之後有個龍影飛過女店員，會更加引人入勝
btw 店長個樣比我想像中老同認真好多，店員都係比我想像中老

viu買左，出埋第一集中文字幕

咁多負評

肯定間食堂有老鼠又有甲由啦

動畫黨覺得暫時未吸引到我追落去 再觀望下先

同埋d野食描述得唔係好夠，小說係睇到我咕咕聲

單靠畫面冇左文字敘述
效果差少少

小小超好波

得閒買多手佢股票先

Op

Ed

劇情次序改得好勁 連部分角色樣都唔同埋（賢者 劍聖）

不過整體黎講ok 畫風接受到 期待小黑出場

阿蕾塔又幾正

紅之女王個樣又係唔同左少少

世界觀問題
我覺得待應早d出，講左自己會被歧視之後先會顯得貓屋依個令其他種族都可以平和地一起吃飯的地方有多麼特別

86負皮

無食春藥反應

仲以為條龍想做瓜阿蕾塔

見咁多負皮 負皮左佢先

淨係講好食
我都唔知好食係邊

應該角色表情再畫得豐富d？
不過d食物畫得好，不過未令到我覺得想食

90負評了

viu買左, 又有一套唔洗BT/上大陸網睇

viu 諗住幾時播？

以為咁多負評係比套野

應該要多d內心獨白，好似孤獨的美食家咁

冇睇過原作,第一集好平淡
既然呢套野唔會好似食戟咁食完有啲好誇張既反應就應該係整野食同食物方面既演出再落多啲工夫
同埋感覺上劇情CUT到一舊舊咁

其實個feel似深宵食堂

已經有得睇

一陣睇先

女王拎住煲野行出去~個樣好崩

冇睇小說，睇咗漫畫，覺得漫畫個劇情鋪排好似好過動畫
硬係覺得啲對白語氣停頓怪怪地

都唔錯呀

做14hrs
先得10k羊
刻薄到死

異世界既物價低過日本好多

10銀幣對佢地黎講已經係超高人工 特別係魔族難搵工作

情況就好似你4000蚊請個賓妹返黎咁

不過圍返都有48蚊時薪 其實高過香港唔少人

應該係講緊佢一開波話以學生打工黎計10萬yen人工應該差唔多個句

仲要有員工餐
我諗佢就算冇人工，淨係有員工餐都肯

煮個醬比條龍都幾粒金幣
出糧比人都咁刻薄

呢套我睇過漫畫，漫畫佢主要都係單元故事，而動畫第一集將漫畫當中三四個單元故事combine做一集，漫畫個feel有d似深夜食堂，但動畫個感覺好似好急緊

唔關事

係紅之女王夾硬塞 本來佢仲諗住一次俾一大桶金幣但俾前店主阻止訂左契約先變每次2金幣

其實有講最初條龍係俾一大堆金幣佢，但係店長拒絕左
人工果度店長好似跟番果邊人類行情，之後好似有講過唔想太影響果邊個世界經濟

雖然

賓妹人工低過家務助理
有人請已經好好

真心店長好好人其實

睇返動畫個段
話跟返人類市價,佢話學生兼職人工應該差唔多一日一萬yen
計埋休息時間一日要返14粒鐘,
差唔多50蚊個鐘,包三餐好似都唔差

希望黑可以快d出場

用異世界人角度睇直頭荀工添

神作

頭先先知原來文庫版入面黑龍係常駐角色
web版明明只係坐係角甩頭食咖喱雞

套野唔錯

想知文厙改左係唔係戲份會多左

比我係店長用料理黎要條龍女做老婆

果隻我唔like
我要黑

黑做寵物

黑係吉祥物

我都要黑

一金係=幾多銀

不過動畫既黑無咁蘿莉真係可惜

如果好似佢咁就完美

1銀=1000yen

1金=100000yen

好似係

熟口熟面

咁多負皮係咩事

DxD隻萌龍

你個名幾好笑

好正

正皮俾安野首ED

準備買佢隻album

好重深夜食堂feel
暫時感覺唔錯

睇太多食戟,形住下一秒爆衫

一樣

到底餐廳有無試過坐滿人
剩係計個個星期都黎既熟客都好似有成百個

到底通去異世界度門
一星期係唔係開得一日

做咩唔請個女仔全職
佢其他6日無野食

啱左，係開得果一日

呢套同 騎士魔法斬到似賣書多過想賣動畫

呢套做乜撚野咁多負皮

以為個POST 可以討論下劇情 點知又係廢尻UP

點解唔請埋佢係人間做 當cosplay咪得 仲好生意tim

平時都請人啦，萬一通左天
大恐慌唔係幾好啦